有冇人永遠對住任何人都好怕醜

怕醜程度係對住識左十年老友會怕醜
對住同事會怕醜唔敢講野
已經特登參加好多活動但個面都會不自覺熱同紅

但正式場合 如對客 女友 同陌生人就冇事

有冇人同我一樣

hi FF

老友唔會 其他都會

我都係

點解會甘

Hi

生活好辛苦

練返黎

想知可以點解決？有聽講過行為治療有用，但咩係行為治癒？

same , 對住識左十幾年d 親戚, 幾年既同事 , 半生不熟果d 都覺得好陌生

無用 我既職業係對住幾十人個成人，一段時間一轉，已經6年 都係剋服唔到，究竟係唔係咩心理疾病？

害羞是自尊感較低的人格特質。

羞怯的主要特徵是擔心害怕別人會如何看待自己，而且這種害怕有強烈的自我驅動特性。

here
查過好似叫 迴避性人格障礙

咁嚴重
我讀完大學/出黎做野無耐好快就剋服左
係咪啲心理病

Here

試下單拖行百貨公司
sales埋黎可以傾下
開頭怕既望住件貨講
慢慢望埋人

試下對男友會唔會
我可以幫你

基本野 但萬一cool down就會怕醜